有無人有玩最強蝸牛？

有無人有玩？ 岩岩開始玩 好似唔錯 幾多玩法

咩都禁言

支那驚唔該留返畀支那人玩

樓主支那仔嚟，唔好怪佢

有啲咁既事 即Del game

點分辨佢係支那驚？ 等我仲以為佢係港驚嚟

你試下係公頻講中共唔鍾意聽既野

好多game 直接打星星就算
呢隻直頭禁言
你玩埋佢

google下間公司